［星座撚］獅子座既我 好容易冇安全感

拍拖時 就算知道女朋友好鐘意自己 都好擔心距派帽

成日自己嚇鳩自己 整到自己好灰

其他獅子係咪錦

走喇星你老母座

曾經俾人hurt過就係咁，怕左

利申:獅子座

我以前男朋友都係獅子座 日日都同我講如果鐘意左第二個要同佢講 對住我係零安全感 都係唔知係我問題定獅子座嘅人真係咁冇安全感

咪撚on9啦

肯定唔關獅子座事
我ex係獅子座，對自己好有信心

same

錦係因為要面